용건이 뭐죠?
이렇게 만나는거 불편하네요.
그럴거에요. 힘들게 해서 죄송합니다. 얼마나 놀랐을까 싶고..
...
실은...오기로 그랬어요. 재수씨랑 진작에 헤어진거 맞아요. 내가 정리가 안돼서 계속 스토커짓했던거구요. 괜히 약오르고 손해본거 같고, 여자들 그런거 있잖아요. 그래서 에라 깽판이나 치자 일부러 그랬어요. 재수씨는 이미 맘정리 끝난 상태였구요. 그쪽을 정말 좋아하는거 같았어요.
그런말을 왜 일부러 해주세요?
 벌받고 싶지 않아서요. 내가 한짓 생각하니 정말 나쁜짓이드라구요. 아무 죄도 없는 두사람 힘들게하고.,. 언젠가 저도 연애하고 결혼할텐데 그 죄값 받으면 어쩌나 싶어서 마음의 빚을 털고 싶어서 만나자고 한거에요. 우린 진작에 끝난 사람들이에요. 빛바랜 과거일 뿐이죠.
이러기 쉽지 않는데, 대단하시네요. 그말 액면 그대로 믿고 싶네요.
믿으세요. 정말이에요.
어쨌든 고마워요. 너무 힘들었는데, 뻔한 거짓말인줄 알면서도 위로가 되네요.
두분, 잘됐으면 좋겠어요. 절 위해서라도.
 시간이 지나면 어떨지 모르겠지만, 현재로선...
